如果連柒婆都氹唔返班回教徒，下個出邊個？係咪習近平？

btw 柒婆入去有冇蒙面?

新疆總書記陳全國啦

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

唔係話尋日俾班狗氹到跪低咗咩

琴日連出兩個post
今朝再補多飛, 怕且未傾掂數

維尼:香港特區高度自治 日常事務已交特首全權處理